
                      Decir que es mala es quedarse corto. Aburrida y sin sentido. Lo único gracioso son
 Cimas y Areces pero no por sus personajes en esta película si no porque les recuerdas en los que interpretan en Museo Coconut.
        
            